今晚納指升定跌？

特朗普無事

但係tesla升得太急 驚佢今日跌翻落嚟

有冇高手講下？

冇咩特別同港股一樣唔升唔跌，不過Tesla一定今晚過千

升
食住個勢

一定升

升到你驚